住上水嘅手足記住

就係鄭仕蘭條仆街報警

一票不投鄭仕蘭

一票不投鄭仕蘭

ok

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

仲要扮獨立候選人鎅票

大陸雞

推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港